竟然無人講metgala?

時裝界大事

今年d人特別都唔貼題

真係差 Ri嗰件最有睇頭

上年d衫好睇好多 今年就真係重點玲姐個展